{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153150?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 케이글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内では絶対禁煙です。 ブルモンセットはご予約の際にお申し込みいただけます。20,000ウォンで現地決済となります。 バーベキューセットも予約の際に申し込み可能で、20,000ウォンで現地決済されます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 445
    }
}